你問我答

又訓唔到 飲酒

冇人想知

飲咩酒

你姓咩